今日tSt有遊行！即時討論

30人都冇

推比連登仔知

開始緊啦

好似冇乜人知

好多ss

有出去既手足小心啲

完全唔知

唔講都唔知有。。

所以我講比大家知

原全冇見到。。

啱啱先知咩事，日程表又冇，連登又冇

推上熱門 比多啲人知

如果有遊行大家幫手洗爆連登熱門
我真係唔知有今日活動

係 冇人po 我都係琴晚先知

幫手推推上熱門

蘋果直播緊

仲衰過David啲活動

清真寺又要上新顏色

點解唔洗理
有人出就要有人理

推
遊行活動真係要推爆連登
講靜默遊行上次旺角都有睇頭
但要夠宣傳先得

手足已成condom

tg都唔見有喎
有冇文宣圖？

見到有人話尖沙咀好多狗走失咗先知

Blcok得

大channel搞先有號召力
同埋要有明確目的
唔係出咗嚟就叫做咗嘢

圖係度

推上熱門

推

我知
但而家有人出左
所以都要關注架麻
利串冇叫人出

Push

咁熱就睇班狗罰企算啦
叫人出都害死人

個標題有咩問題
我有誤導叫人出？

死黑警係咁SS

又送頭

所以都係要開po比出左去既手足知要散場麻

照推

有架咩

直播可以睇狗罰企
手足去涼冷氣啦

以為今朝整

大家都係想對件事好姐！

琴晚見到

#尖沙咀
1406 #尖沙咀警署 門口
一男子被帶入警署
Source : 荃在感
🛑認人🛑

軍師討論區

認人！！！

出面一堆八掛引戰post > 行動post無人理 > 行動開始 > 吓乜有行動咩我唔知既
所以要努力推文宣行動Post

算啦 上年比哂機會全民勇武又唔制

condom

响嗰度？
印度？

係真定假呀？

冇晒人港豬呢喂 又去晒吃喝玩樂定搞緊季民？

又話抗爭到底

連登post都無個

點知

而家話你知

推Post定拉呀你地

移民好了，對家無底線根本在香港無可能抗爭。

天氣咁好，證明呀Sir唔怕曬

你係咪喺現場覆呢個post 先

上左熱門了終於

比多啲人知

#尖沙咀
1407 #彌敦道 #美麗華廣場 外巴士站
1名藍衫戴帽男子被帶上豬籠 #AM7158 PTUB 2/3
(source: 好。傳媒 直播）
🛑求資料🛑認人🛑

認人認人認人

又引人送頭

鬼想引人出去唧

Tui

認人呀有人上左豬籠

push

之前無文宣，無聽過，去到有直播先知

根本無人遊行便衣收工上番車姐

推！訓醒見直播先知有活動